{"_id":{"$oid":"61d4aeb58179825bacc91789"},"moduleNumber":1,"question":"В очікуванні сигналу світлофора, що дозволяє рух, необхідно:","answers":"{\"1\": \"\\u0412\\u043a\\u043b\\u044e\\u0447\\u0438\\u0442\\u0438 \\u0437\\u0430\\u0432\\u0447\\u0430\\u0441\\u043d\\u043e \\u043f\\u0435\\u0440\\u0448\\u0443 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434\\u0430\\u0447\\u0443, \\u0432\\u0438\\u043c\\u043a\\u043d\\u0443\\u0432\\u0448\\u0438 \\u0437\\u0447\\u0435\\u043f\\u043b\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0432 \\u043e\\u0447\\u0456\\u043a\\u0443\\u0432\\u0430\\u043d\\u043d\\u0456  \\u0434\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u044f\\u044e\\u0447\\u043e\\u0433\\u043e \\u0441\\u0438\\u0433\\u043d\\u0430\\u043b\\u0443.\", \"2\": \"\\u0412\\u0441\\u0442\\u0430\\u043d\\u043e\\u0432\\u0438\\u0442\\u0438 \\u0432\\u0430\\u0436\\u0456\\u043b\\u044c \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u043c\\u0438\\u043a\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434\\u0430\\u0447 \\u0432 \\u043d\\u0435\\u0439\\u0442\\u0440\\u0430\\u043b\\u044c\\u043d\\u0435 \\u043f\\u043e\\u043b\\u043e\\u0436\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f, \\u043f\\u0435\\u0440\\u0448\\u0443  \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434\\u0430\\u0447\\u0443 \\u0432\\u043a\\u043b\\u044e\\u0447\\u0438\\u0442\\u0438 \\u0442\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u043f\\u0440\\u0438 \\u0432\\u043a\\u043b\\u044e\\u0447\\u0435\\u043d\\u043d\\u0456 \\u0436\\u043e\\u0432\\u0442\\u043e\\u0433\\u043e \\u0441\\u0438\\u0433\\u043d\\u0430\\u043b\\u0443 \\u0441\\u0432\\u0456\\u0442\\u043b\\u043e\\u0444\\u043e\\u0440\\u0430.\"}","correctAnswer":"2","isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb58179825bacc9178a"},"moduleNumber":2,"question":"Безпечною дистанцією під час руху сухою дорогою на легковому автомобілі можна вважати відстань, яку автомобіль пройде не менше ніж за:","answers":"{\"1\": \"1 \\u0441\\u0435\\u043a\\u0443\\u043d\\u0434\\u0443.\", \"2\": \"2 \\u0441\\u0435\\u043a\\u0443\\u043d\\u0434\\u0438.\", \"3\": \"3 \\u0441\\u0435\\u043a\\u0443\\u043d\\u0434\\u0438.\"}","correctAnswer":"2","isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb58179825bacc9178b"},"moduleNumber":3,"question":"Зменшення гальмового шляху транспортного засобу досягається:","answers":"{\"1\": \"\\u0413\\u0430\\u043b\\u044c\\u043c\\u0443\\u0432\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f\\u043c \\u0437 \\u0431\\u043b\\u043e\\u043a\\u0443\\u0432\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f\\u043c \\u043a\\u043e\\u043b\\u0456\\u0441 (\\u044e\\u0437\\u043e\\u043c).\", \"2\": \"\\u0413\\u0430\\u043b\\u044c\\u043c\\u0443\\u0432\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f\\u043c \\u043d\\u0430 \\u043c\\u0435\\u0436\\u0456 \\u0431\\u043b\\u043e\\u043a\\u0443\\u0432\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f \\u0441\\u043f\\u043e\\u0441\\u043e\\u0431\\u043e\\u043c \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0440\\u0438\\u0432\\u0447\\u0430\\u0441\\u0442\\u043e\\u0433\\u043e \\u043d\\u0430\\u0442\\u0438\\u0441\\u043a\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f \\u043d\\u0430 \\u043f\\u0435\\u0434\\u0430\\u043b\\u044c \\u0433\\u0430\\u043b\\u044c\\u043c\\u0430.\"}","correctAnswer":"2","isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb58179825bacc9178c"},"moduleNumber":4,"question":"Під час руху в умовах поганої видимості потрібно вибирати швидкість,  виходячи з того, що зупинний шлях має бути:","answers":"{\"1\": \"\\u0411\\u0456\\u043b\\u044c\\u0448\\u0435 \\u0432\\u0456\\u0434\\u0441\\u0442\\u0430\\u043d\\u0456 \\u0432\\u0438\\u0434\\u0438\\u043c\\u043e\\u0441\\u0442\\u0456.\", \"2\": \"\\u041c\\u0435\\u043d\\u0448\\u0435 \\u0432\\u0456\\u0434\\u0441\\u0442\\u0430\\u043d\\u0456 \\u0432\\u0438\\u0434\\u0438\\u043c\\u043e\\u0441\\u0442\\u0456.\"}","correctAnswer":"2","isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb58179825bacc9178d"},"moduleNumber":5,"question":"Що мається на увазі під часом реакції водія?","answers":"{\"1\": \"\\u0427\\u0430\\u0441 \\u0437 \\u043c\\u043e\\u043c\\u0435\\u043d\\u0442\\u0443 \\u0432\\u0438\\u044f\\u0432\\u043b\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0432\\u043e\\u0434\\u0456\\u0454\\u043c \\u043d\\u0435\\u0431\\u0435\\u0437\\u043f\\u0435\\u043a\\u0438 \\u0434\\u043e \\u043f\\u043e\\u0432\\u043d\\u043e\\u0457 \\u0437\\u0443\\u043f\\u0438\\u043d\\u043a\\u0438 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e  \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0443.\", \"2\": \"\\u0427\\u0430\\u0441 \\u0437 \\u043c\\u043e\\u043c\\u0435\\u043d\\u0442\\u0443 \\u0432\\u0438\\u044f\\u0432\\u043b\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0432\\u043e\\u0434\\u0456\\u0454\\u043c \\u043d\\u0435\\u0431\\u0435\\u0437\\u043f\\u0435\\u043a\\u0438 \\u0447\\u0438 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0448\\u043a\\u043e\\u0434\\u0438 \\u0434\\u043b\\u044f \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443 \\u0434\\u043e \\u043f\\u043e\\u0447\\u0430\\u0442\\u043a\\u0443 \\u0432 \\u0436\\u0438\\u0442\\u0442\\u044f \\u043d\\u0438\\u043c \\u0437\\u0430\\u0445\\u043e\\u0434\\u0456\\u0432 \\u0437\\u0430 \\u0434\\u043b\\u044f \\u0437\\u0430\\u043f\\u043e\\u0431\\u0456\\u0433\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f \\u043a\\u043e\\u043d\\u0442\\u0430\\u043a\\u0442\\u0443 \\u0437 \\u043d\\u0438\\u043c\\u0438.\", \"3\": \"\\u0427\\u0430\\u0441, \\u043d\\u0435\\u043e\\u0431\\u0445\\u0456\\u0434\\u043d\\u0438\\u0439 \\u0434\\u043b\\u044f \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u043d\\u0435\\u0441\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u043d\\u043e\\u0433\\u0438 \\u0437 \\u043f\\u0435\\u0434\\u0430\\u043b\\u0456 \\u043f\\u043e\\u0434\\u0430\\u0447\\u0456 \\u0430\\u043a\\u0441\\u0435\\u043b\\u0435\\u0440\\u0430\\u0442\\u043e\\u0440\\u0430 \\u043d\\u0430 \\u043f\\u0435\\u0434\\u0430\\u043b\\u044c \\u0433\\u0430\\u043b\\u044c\\u043c\\u0443\\u0432\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f.\"}","correctAnswer":"2","isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb58179825bacc9178e"},"moduleNumber":6,"question":"У яких випадках слід збільшити боковий інтервал?","answers":"{\"1\": \"\\u041f\\u0440\\u0438 \\u0437\\u0443\\u0441\\u0442\\u0440\\u0456\\u0447\\u043d\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0440\\u043e\\u0437'\\u0457\\u0437\\u0434\\u0456 \\u0437 \\u0432\\u0435\\u043b\\u0438\\u043a\\u043e\\u044e \\u0448\\u0432\\u0438\\u0434\\u043a\\u0456\\u0441\\u0442\\u044e.\", \"2\": \"\\u041f\\u0456\\u0434 \\u0447\\u0430\\u0441 \\u0440\\u043e\\u0437'\\u0457\\u0437\\u0434\\u0443 \\u0437 \\u0434\\u043e\\u0432\\u0433\\u043e\\u043c\\u0456\\u0440\\u043d\\u0438\\u043c \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u043c \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u043e\\u043c.\", \"3\": \"\\u041f\\u0456\\u0434 \\u0447\\u0430\\u0441 \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443 \\u043c\\u043e\\u043a\\u0440\\u0438\\u043c, \\u0441\\u043b\\u0438\\u0437\\u044c\\u043a\\u0438\\u043c \\u0430\\u0431\\u043e \\u043d\\u0435\\u0440\\u0456\\u0432\\u043d\\u0438\\u043c \\u043f\\u043e\\u043a\\u0440\\u0438\\u0442\\u0442\\u044f\\u043c.\", \"4\": \"\\u0423 \\u0432\\u0441\\u0456\\u0445 \\u043d\\u0430\\u0432\\u0435\\u0434\\u0435\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0432\\u0438\\u043f\\u0430\\u0434\\u043a\\u0430\\u0445.\"}","correctAnswer":"4","isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb58179825bacc9178f"},"moduleNumber":7,"question":"Рухатися по глибокому снігу на ґрунтовій дорозі слід:","answers":"{\"1\": \"\\u0417\\u043c\\u0456\\u043d\\u044e\\u044e\\u0447\\u0438 \\u0448\\u0432\\u0438\\u0434\\u043a\\u0456\\u0441\\u0442\\u044c \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443 \\u0456 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434\\u0430\\u0447\\u0443 \\u0437\\u0430\\u043b\\u0435\\u0436\\u043d\\u043e \\u0432\\u0456\\u0434 \\u0441\\u0442\\u0430\\u043d\\u0443 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0438.\", \"2\": \"\\u041d\\u0430 \\u0437\\u0430\\u0437\\u0434\\u0430\\u043b\\u0435\\u0433\\u0456\\u0434\\u044c \\u043e\\u0431\\u0440\\u0430\\u043d\\u0456\\u0439 \\u0437\\u043d\\u0438\\u0436\\u0435\\u043d\\u0456\\u0439 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434\\u0430\\u0447\\u0456, \\u0431\\u0435\\u0437 \\u0440\\u0456\\u0437\\u043a\\u0438\\u0445 \\u043f\\u043e\\u0432\\u043e\\u0440\\u043e\\u0442\\u0456\\u0432 \\u0456 \\u0437\\u0443\\u043f\\u0438\\u043d\\u043e\\u043a.\"}","correctAnswer":"2","isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb58179825bacc91790"},"moduleNumber":8,"question":"Чи виключає антиблокувальна гальмівна система можливість  виникнення занесення або знесення під час проходження повороту?","answers":"{\"1\": \"\\u041f\\u043e\\u0432\\u043d\\u0456\\u0441\\u0442\\u044e \\u0432\\u0438\\u043a\\u043b\\u044e\\u0447\\u0430\\u0454 \\u043c\\u043e\\u0436\\u043b\\u0438\\u0432\\u0456\\u0441\\u0442\\u044c \\u0432\\u0438\\u043d\\u0438\\u043a\\u043d\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0442\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0437\\u0430\\u043d\\u0435\\u0441\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f.\", \"2\": \"\\u041f\\u043e\\u0432\\u043d\\u0456\\u0441\\u0442\\u044e \\u0432\\u0438\\u043a\\u043b\\u044e\\u0447\\u0430\\u0454 \\u043c\\u043e\\u0436\\u043b\\u0438\\u0432\\u0456\\u0441\\u0442\\u044c \\u0432\\u0438\\u043d\\u0438\\u043a\\u043d\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0442\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0437\\u043d\\u0435\\u0441\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f.\", \"3\": \"\\u041d\\u0435 \\u0432\\u0438\\u043a\\u043b\\u044e\\u0447\\u0430\\u0454 \\u043c\\u043e\\u0436\\u043b\\u0438\\u0432\\u0456\\u0441\\u0442\\u044c \\u0432\\u0438\\u043d\\u0438\\u043a\\u043d\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0437\\u043d\\u0435\\u0441\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0430\\u0431\\u043e \\u0437\\u0430\\u043d\\u0435\\u0441\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f.\"}","correctAnswer":"3","isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb58179825bacc91791"},"moduleNumber":9,"question":"Рухаючись прямо зі швидкістю 50 км/год., ви раптово потрапили на  невелику слизьку ділянку дороги. Що слід зробити?","answers":"{\"1\": \"\\u041f\\u043b\\u0430\\u0432\\u043d\\u043e \\u0437\\u0430\\u0433\\u0430\\u043b\\u044c\\u043c\\u0443\\u0432\\u0430\\u0442\\u0438.\", \"2\": \"\\u041d\\u0435 \\u0437\\u043c\\u0456\\u043d\\u044e\\u0432\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0442\\u0440\\u0430\\u0454\\u043a\\u0442\\u043e\\u0440\\u0456\\u0457 \\u0442\\u0430 \\u0448\\u0432\\u0438\\u0434\\u043a\\u043e\\u0441\\u0442\\u0456 \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443.\"}","correctAnswer":"2","isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb58179825bacc91792"},"moduleNumber":10,"question":"Увімкнення яких зовнішніх світлових приладів забезпечить вам  найкращу видимість дороги під час руху вночі за сильної хуртовини?","answers":"{\"1\": \"\\u041f\\u0440\\u043e\\u0442\\u0438\\u0442\\u0443\\u043c\\u0430\\u043d\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0444\\u0430\\u0440 \\u0441\\u043f\\u0456\\u043b\\u044c\\u043d\\u043e \\u0437 \\u0434\\u0430\\u043b\\u044c\\u043d\\u0456\\u043c \\u0441\\u0432\\u0456\\u0442\\u043b\\u043e\\u043c \\u0444\\u0430\\u0440.\", \"2\": \"\\u041f\\u0440\\u043e\\u0442\\u0438\\u0442\\u0443\\u043c\\u0430\\u043d\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0444\\u0430\\u0440 \\u0441\\u043f\\u0456\\u043b\\u044c\\u043d\\u043e \\u0437 \\u0431\\u043b\\u0438\\u0436\\u043d\\u0456\\u043c \\u0441\\u0432\\u0456\\u0442\\u043b\\u043e\\u043c \\u0444\\u0430\\u0440.\"}","correctAnswer":"2","isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb58179825bacc91793"},"moduleNumber":11,"question":"У якому з перелічених випадків водієві слід оцінювати обстановку  позаду?","answers":"{\"1\": \"\\u0422\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0443 \\u0432\\u0438\\u043f\\u0430\\u0434\\u043a\\u0443 \\u0440\\u0456\\u0437\\u043a\\u043e\\u0433\\u043e \\u0433\\u0430\\u043b\\u044c\\u043c\\u0443\\u0432\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f.\", \"2\": \"\\u0422\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0443 \\u0432\\u0438\\u043f\\u0430\\u0434\\u043a\\u0443 \\u0433\\u0430\\u043b\\u044c\\u043c\\u0443\\u0432\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f \\u043d\\u0430 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0437\\u0456 \\u0437 \\u043c\\u043e\\u043a\\u0440\\u0438\\u043c \\u0430\\u0431\\u043e \\u0441\\u043b\\u0438\\u0437\\u044c\\u043a\\u0438\\u043c \\u043f\\u043e\\u043a\\u0440\\u0438\\u0442\\u0442\\u044f\\u043c.\", \"3\": \"\\u0423 \\u0432\\u0438\\u043f\\u0430\\u0434\\u043a\\u0443 \\u0431\\u0443\\u0434\\u044c-\\u044f\\u043a\\u043e\\u0433\\u043e \\u0433\\u0430\\u043b\\u044c\\u043c\\u0443\\u0432\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f.\"}","correctAnswer":"3","isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb58179825bacc91794"},"moduleNumber":12,"question":"Де повинна бути розташована ступня лівої ноги водія при керуванні автомобілем з механічною коробкою передач (з увімкненим зчепленням)?","answers":"{\"1\": \"\\u041d\\u0430 \\u043f\\u0456\\u0434\\u043b\\u043e\\u0437\\u0456 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434 \\u043f\\u0435\\u0434\\u0430\\u043b\\u043b\\u044e \\u0437\\u0447\\u0435\\u043f\\u043b\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f.\", \"2\": \"\\u041d\\u0430\\u0434 \\u043f\\u0435\\u0434\\u0430\\u043b\\u043b\\u044e \\u0437\\u0447\\u0435\\u043f\\u043b\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f, \\u043d\\u0435 \\u0442\\u043e\\u0440\\u043a\\u0430\\u044e\\u0447\\u0438\\u0441\\u044c \\u043f\\u0435\\u0434\\u0430\\u043b\\u0456.\", \"3\": \"\\u0417\\u043b\\u0456\\u0432\\u0430 \\u0432\\u0456\\u0434 \\u043f\\u0435\\u0434\\u0430\\u043b\\u0456 \\u043d\\u0430 \\u043f\\u0456\\u0434\\u043b\\u043e\\u0437\\u0456 \\u0430\\u0431\\u043e \\u0441\\u043f\\u0435\\u0446\\u0456\\u0430\\u043b\\u044c\\u043d\\u043e\\u043c\\u0443 \\u043c\\u0430\\u0439\\u0434\\u0430\\u043d\\u0447\\u0438\\u043a\\u0443.\"}","correctAnswer":"3","isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb58179825bacc91795"},"moduleNumber":13,"question":"Якщо Ви сідаєте за кермо автомобіля після іншого водія, яка повинна бути послідовність Ваших дій?","answers":"{\"1\": \"\\u041f\\u0440\\u0438\\u0441\\u0442\\u0435\\u0431\\u043d\\u0443\\u0442\\u0438 \\u043f\\u0430\\u0441\\u043e\\u043a \\u0431\\u0435\\u0437\\u043f\\u0435\\u043a\\u0438, \\u0432\\u0456\\u0434\\u0440\\u0435\\u0433\\u0443\\u043b\\u044e\\u0432\\u0430\\u0442\\u0438 \\u043f\\u043e\\u043b\\u043e\\u0436\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0440\\u0443\\u043b\\u044c\\u043e\\u0432\\u043e\\u0457 \\u043a\\u043e\\u043b\\u043e\\u043d\\u043a\\u0438, \\u0432\\u0456\\u0434\\u0440\\u0435\\u0433\\u0443\\u043b\\u044e\\u0432\\u0430\\u0442\\u0438 \\u043f\\u043e\\u043b\\u043e\\u0436\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0434\\u0437\\u0435\\u0440\\u043a\\u0430\\u043b \\u0437\\u0430\\u0434\\u043d\\u044c\\u043e\\u0433\\u043e \\u0432\\u0438\\u0434\\u0443, \\u0432\\u0456\\u0434\\u0440\\u0435\\u0433\\u0443\\u043b\\u044e\\u0432\\u0430\\u0442\\u0438 \\u043f\\u043e\\u043b\\u043e\\u0436\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0441\\u0438\\u0434\\u0456\\u043d\\u043d\\u044f.\", \"2\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u0440\\u0435\\u0433\\u0443\\u043b\\u044e\\u0432\\u0430\\u0442\\u0438 \\u043f\\u043e\\u043b\\u043e\\u0436\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0434\\u0437\\u0435\\u0440\\u043a\\u0430\\u043b \\u0437\\u0430\\u0434\\u043d\\u044c\\u043e\\u0433\\u043e \\u0432\\u0438\\u0434\\u0443, \\u0432\\u0456\\u0434\\u0440\\u0435\\u0433\\u0443\\u043b\\u044e\\u0432\\u0430\\u0442\\u0438 \\u043f\\u043e\\u043b\\u043e\\u0436\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0441\\u0438\\u0434\\u0456\\u043d\\u043d\\u044f, \\u0432\\u0456\\u0434\\u0440\\u0435\\u0433\\u0443\\u043b\\u044e\\u0432\\u0430\\u0442\\u0438 \\u043f\\u043e\\u043b\\u043e\\u0436\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0440\\u0443\\u043b\\u044c\\u043e\\u0432\\u043e\\u0457 \\u043a\\u043e\\u043b\\u043e\\u043d\\u043a\\u0438.\", \"3\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u0440\\u0435\\u0433\\u0443\\u043b\\u044e\\u0432\\u0430\\u0442\\u0438 \\u043f\\u043e\\u043b\\u043e\\u0436\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0441\\u0438\\u0434\\u0456\\u043d\\u043d\\u044f, \\u0432\\u0456\\u0434\\u0440\\u0435\\u0433\\u0443\\u043b\\u044e\\u0432\\u0430\\u0442\\u0438 \\u043f\\u043e\\u043b\\u043e\\u0436\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0440\\u0443\\u043b\\u044c\\u043e\\u0432\\u043e\\u0457 \\u043a\\u043e\\u043b\\u043e\\u043d\\u043a\\u0438, \\u0432\\u0456\\u0434\\u0440\\u0435\\u0433\\u0443\\u043b\\u044e\\u0432\\u0430\\u0442\\u0438 \\u043f\\u043e\\u043b\\u043e\\u0436\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0434\\u0437\\u0435\\u0440\\u043a\\u0430\\u043b \\u0437\\u0430\\u0434\\u043d\\u044c\\u043e\\u0433\\u043e \\u0432\\u0438\\u0434\\u0443, \\u043f\\u0440\\u0438\\u0441\\u0442\\u0435\\u0431\\u043d\\u0443\\u0442\\u0438 \\u043f\\u0430\\u0441\\u043e\\u043a \\u0431\\u0435\\u0437\\u043f\\u0435\\u043a\\u0438.\"}","correctAnswer":"3","isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb58179825bacc91796"},"moduleNumber":14,"question":"Де Ви знайдете дані про допустиму масу причепа, обладнаного  гальмами, для Вашого легкового автомобіля?","answers":"{\"1\": \"\\u0423 \\u041f\\u0440\\u0430\\u0432\\u0438\\u043b\\u0430\\u0445 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0436\\u043d\\u044c\\u043e\\u0433\\u043e \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443.\", \"2\": \"\\u0423 \\u0441\\u0442\\u0440\\u0430\\u0445\\u043e\\u0432\\u043e\\u043c\\u0443 \\u043f\\u043e\\u043b\\u0456\\u0441\\u0456.\", \"3\": \"\\u0412 \\u0442\\u0435\\u0445\\u043d\\u0456\\u0447\\u043d\\u043e\\u043c\\u0443 \\u043f\\u0430\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u0456.\"}","correctAnswer":"3","isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb58179825bacc91797"},"moduleNumber":15,"question":"При проїзді через тунель ви наближаєтеся до кінця затору. Як   Вам вести себе?","answers":"{\"1\": \"\\u0420\\u043e\\u0437\\u0432\\u0435\\u0440\\u043d\\u0443\\u0442\\u0438 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0439 \\u0437\\u0430\\u0441\\u0456\\u0431 \\u0456 \\u0437\\u0430\\u043b\\u0438\\u0448\\u0438\\u0442\\u0438 \\u0442\\u0443\\u043d\\u0435\\u043b\\u044c.\", \"2\": \"\\u0412 \\u043a\\u0456\\u043d\\u0446\\u0456 \\u0437\\u0430\\u0442\\u043e\\u0440\\u0443 \\u0432\\u0438\\u043c\\u043a\\u043d\\u0443\\u0442\\u0438 \\u0434\\u0432\\u0438\\u0433\\u0443\\u043d \\u0456 \\u0437\\u0430\\u043b\\u0438\\u0448\\u0438\\u0442\\u0438 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0439 \\u0437\\u0430\\u0441\\u0456\\u0431.\", \"3\": \"\\u0412\\u043a\\u043b\\u044e\\u0447\\u0438\\u0442\\u0438 \\u0430\\u0432\\u0430\\u0440\\u0456\\u0439\\u043d\\u0443 \\u0441\\u0432\\u0456\\u0442\\u043b\\u043e\\u0432\\u0443 \\u0441\\u0438\\u0433\\u043d\\u0430\\u043b\\u0456\\u0437\\u0430\\u0446\\u0456\\u044e.\", \"4\": \"\\u0412\\u0441\\u0456 \\u0432\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 \\u0432\\u0456\\u0440\\u043d\\u0456.\"}","correctAnswer":"3","isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb58179825bacc91798"},"moduleNumber":16,"question":"Ви хочете обігнати велосипедистів. Що Ви повинні врахувати при оцінці бокового інтервалу?","answers":"{\"1\": \"\\u0411\\u043e\\u043a\\u043e\\u0432\\u0430 \\u0432\\u0456\\u0434\\u0441\\u0442\\u0430\\u043d\\u044c \\u0432 1,0 \\u043c \\u0454 \\u0437\\u0430\\u0432\\u0436\\u0434\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0441\\u0442\\u0430\\u0442\\u043d\\u044c\\u043e\\u044e.\", \"2\": \"\\u041f\\u043e\\u0432\\u0435\\u0434\\u0456\\u043d\\u043a\\u0430 \\u0432\\u0435\\u043b\\u043e\\u0441\\u0438\\u043f\\u0435\\u0434\\u0438\\u0441\\u0442\\u0456\\u0432.\", \"3\": \"\\u0428\\u0432\\u0438\\u0434\\u043a\\u0456\\u0441\\u0442\\u044c \\u0441\\u0432\\u043e\\u0433\\u043e \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0443.\", \"4\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 2 \\u0456 3.\"}","correctAnswer":"4","isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb58179825bacc91799"},"moduleNumber":17,"question":"Ви хочете перетнути головну дорогу. Видимість в обох напрямках сильно обмежена через припарковані транспортні засоби. Як Ви будете  діяти?","answers":"{\"1\": \"\\u0428\\u0432\\u0438\\u0434\\u043a\\u043e \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0442\\u043d\\u0443 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u044f.\", \"2\": \"\\u0417 \\u043e\\u0441\\u043e\\u0431\\u043b\\u0438\\u0432\\u043e\\u044e \\u043e\\u0431\\u0435\\u0440\\u0435\\u0436\\u043d\\u0456\\u0441\\u0442\\u044e \\u0432\\u0438\\u0457\\u0434\\u0443 \\u043d\\u0430 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u044f.\"}","correctAnswer":"2","isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb58179825bacc9179a"},"moduleNumber":18,"question":"Безпечною дистанцією між легковими автомобілями, які рухаються зі  швидкістю 50 км на годину на сухому асфальті, можна вважати:","answers":"{\"1\": \"2 \\u043c\\u0435\\u0442\\u0440\\u0438.\", \"2\": \"\\u0414\\u043e\\u0432\\u0436\\u0438\\u043d\\u0430 \\u043b\\u0435\\u0433\\u043a\\u043e\\u0432\\u043e\\u0433\\u043e \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044f.\", \"3\": \"\\u041d\\u0435 \\u043c\\u0435\\u043d\\u0448\\u0435 25 \\u043c\\u0435\\u0442\\u0440\\u0456\\u0432 \\u0430\\u0431\\u043e 2 \\u0441\\u0435\\u043a\\u0443\\u043d\\u0434\\u0438 .\"}","correctAnswer":"3","isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb58179825bacc9179b"},"moduleNumber":19,"question":"Як сприймається водієм швидкість його автомобіля у\u0009випадку  тривалого руху рівнинною дорогою з великою швидкістю?","answers":"{\"1\": \"\\u0417\\u0434\\u0430\\u0454\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u043c\\u0435\\u043d\\u0448\\u0435, \\u043d\\u0456\\u0436 \\u043d\\u0430\\u0441\\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u0434\\u0456.\", \"2\": \"\\u0417\\u0434\\u0430\\u0454\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u0431\\u0456\\u043b\\u044c\\u0448\\u043e\\u044e, \\u043d\\u0456\\u0436 \\u043d\\u0430\\u0441\\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u0434\\u0456.\", \"3\": \"\\u0421\\u043f\\u0440\\u0438\\u0439\\u043d\\u044f\\u0442\\u0442\\u044f \\u0448\\u0432\\u0438\\u0434\\u043a\\u043e\\u0441\\u0442\\u0456 \\u043d\\u0435 \\u0437\\u043c\\u0456\\u043d\\u044e\\u0454\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f.\"}","correctAnswer":"1","isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb58179825bacc9179c"},"moduleNumber":20,"question":"Під час руху на якому автомобілі збільшення швидкості може сприяти  усуненню занесення задньої осі?","answers":"{\"1\": \"\\u041d\\u0430 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434\\u043d\\u044c\\u043e \\u043f\\u0440\\u0438\\u0432\\u0456\\u0434\\u043d\\u043e\\u043c\\u0443.\", \"2\": \"\\u041d\\u0430 \\u0437\\u0430\\u0434\\u043d\\u044c\\u043e \\u043f\\u0440\\u0438\\u0432\\u0456\\u0434\\u043d\\u043e\\u043c\\u0443.\"}","correctAnswer":"1","isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb58179825bacc9179d"},"moduleNumber":21,"question":"Що має зробити водій, щоб швидко відновити ефективність гальм після  проїзду через водну перешкоду?","answers":"{\"1\": \"\\u041f\\u0440\\u043e\\u0434\\u043e\\u0432\\u0436\\u0438\\u0442\\u0438 \\u0440\\u0443\\u0445, \\u0442\\u0440\\u043e\\u0445\\u0438 \\u043d\\u0430\\u0442\\u044f\\u0433\\u043d\\u0443\\u0432\\u0448\\u0438 \\u0432\\u0430\\u0436\\u0456\\u043b\\u044c \\u0440\\u0443\\u0447\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u0433\\u0430\\u043b\\u044c\\u043c\\u0430.\", \"2\": \"\\u041f\\u0440\\u043e\\u0434\\u043e\\u0432\\u0436\\u0438\\u0442\\u0438 \\u0440\\u0443\\u0445\\t\\u0456  \\u043f\\u0440\\u043e\\u0441\\u0443\\u0448\\u0438\\u0442\\u0438 \\u0433\\u0430\\u043b\\u044c\\u043c\\u0456\\u0432\\u043d\\u0456 \\u043a\\u043e\\u043b\\u043e\\u0434\\u043a\\u0438 \\u0431\\u0430\\u0433\\u0430\\u0442\\u043e\\u0440\\u0430\\u0437\\u043e\\u0432\\u0438\\u043c\\u0438  \\u043d\\u0435\\u0442\\u0440\\u0438\\u0432\\u0430\\u043b\\u0438\\u043c\\u0438 \\u043d\\u0430\\u0442\\u0438\\u0441\\u043a\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f\\u043c\\u0438 \\u043d\\u0430 \\u043f\\u0435\\u0434\\u0430\\u043b\\u044c \\u0433\\u0430\\u043b\\u044c\\u043c\\u0430.\", \"3\": \"\\u041f\\u0440\\u043e\\u0434\\u043e\\u0432\\u0436\\u0438\\u0442\\u0438 \\u0440\\u0443\\u0445 \\u0456\\u0437 \\u043c\\u0430\\u043b\\u043e\\u044e \\u0448\\u0432\\u0438\\u0434\\u043a\\u0456\\u0441\\u0442\\u044e \\u0431\\u0435\\u0437 \\u043f\\u0440\\u0438\\u0433\\u0430\\u043b\\u044c\\u043c\\u043e\\u0432\\u0443\\u0432\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f.\"}","correctAnswer":"2","isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb58179825bacc9179e"},"moduleNumber":22,"question":"Під час гальмування двигуном на крутому спуску водій має  вибирати передачу, виходячи з умов:","answers":"{\"1\": \"\\u0427\\u0438\\u043c \\u043a\\u0440\\u0443\\u0442\\u0456\\u0448\\u0435 \\u0441\\u043f\\u0443\\u0441\\u043a, \\u0442\\u0438\\u043c \\u0432\\u0438\\u0449\\u0435 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434\\u0430\\u0447\\u0430.\", \"2\": \"\\u0427\\u0438\\u043c \\u043a\\u0440\\u0443\\u0442\\u0456\\u0448\\u0435 \\u0441\\u043f\\u0443\\u0441\\u043a, \\u0442\\u0438\\u043c \\u043d\\u0438\\u0436\\u0447\\u0435 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434\\u0430\\u0447\\u0430.\", \"3\": \"\\u0412\\u0438\\u0431\\u0456\\u0440 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434\\u0430\\u0447\\u0456 \\u043d\\u0435 \\u0437\\u0430\\u043b\\u0435\\u0436\\u0438\\u0442\\u044c \\u0432\\u0456\\u0434 \\u043a\\u0440\\u0443\\u0442\\u0438\\u0437\\u043d\\u0438 \\u0441\\u043f\\u0443\\u0441\\u043a\\u0443.\"}","correctAnswer":"2","isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb58179825bacc9179f"},"moduleNumber":23,"question":"Як має діяти водій у разі втрати зчеплення коліс з дорогою через  утворення «водяного клина»?","answers":"{\"1\": \"\\u0417\\u0431\\u0456\\u043b\\u044c\\u0448\\u0438\\u0442\\u0438 \\u0448\\u0432\\u0438\\u0434\\u043a\\u0456\\u0441\\u0442\\u044c.\", \"2\": \"\\u0417\\u043d\\u0438\\u0437\\u0438\\u0442\\u0438 \\u0448\\u0432\\u0438\\u0434\\u043a\\u0456\\u0441\\u0442\\u044c \\u0440\\u0456\\u0437\\u043a\\u0438\\u043c \\u043d\\u0430\\u0442\\u0438\\u0441\\u043a\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f\\u043c \\u043d\\u0430 \\u043f\\u0435\\u0434\\u0430\\u043b\\u044c \\u0433\\u0430\\u043b\\u044c\\u043c\\u0430.\", \"3\": \"\\u0417\\u043d\\u0438\\u0437\\u0438\\u0442\\u0438 \\u0448\\u0432\\u0438\\u0434\\u043a\\u0456\\u0441\\u0442\\u044c, \\u0437\\u0430\\u0441\\u0442\\u043e\\u0441\\u043e\\u0432\\u0443\\u044e\\u0447\\u0438 \\u0433\\u0430\\u043b\\u044c\\u043c\\u0443\\u0432\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f \\u0434\\u0432\\u0438\\u0433\\u0443\\u043d\\u043e\\u043c.\"}","correctAnswer":"3","isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb58179825bacc917a0"},"moduleNumber":24,"question":"Чим небезпечне тривале гальмування з вимкненим зчепленням (передачею) на крутому спуску?","answers":"{\"1\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u0447\\u043d\\u043e \\u0437\\u0431\\u0456\\u043b\\u044c\\u0448\\u0443\\u0454\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u0437\\u043d\\u043e\\u0441 \\u043f\\u0440\\u043e\\u0442\\u0435\\u043a\\u0442\\u043e\\u0440\\u0430 \\u0448\\u0438\\u043d.\", \"2\": \"\\u041f\\u0456\\u0434\\u0432\\u0438\\u0449\\u0443\\u0454\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u0437\\u043d\\u043e\\u0441 \\u0434\\u0435\\u0442\\u0430\\u043b\\u0435\\u0439 \\u0433\\u0430\\u043b\\u044c\\u043c\\u0456\\u0432\\u043d\\u0438\\u0445 \\u043c\\u0435\\u0445\\u0430\\u043d\\u0456\\u0437\\u043c\\u0456\\u0432.\", \"3\": \"\\u041f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0433\\u0440\\u0456\\u0432\\u0430\\u044e\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u0433\\u0430\\u043b\\u044c\\u043c\\u0456\\u0432\\u043d\\u0456 \\u043c\\u0435\\u0445\\u0430\\u043d\\u0456\\u0437\\u043c\\u0438 \\u0456 \\u0437\\u043c\\u0435\\u043d\\u0448\\u0443\\u0454\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u0435\\u0444\\u0435\\u043a\\u0442\\u0438\\u0432\\u043d\\u0456\\u0441\\u0442\\u044c  \\u0433\\u0430\\u043b\\u044c\\u043c\\u0443\\u0432\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f.\"}","correctAnswer":"3","isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb58179825bacc917a1"},"moduleNumber":25,"question":"Під час руху в умовах туману відстань до предметів видається:","answers":"{\"1\": \"\\u0411\\u0456\\u043b\\u044c\\u0448\\u043e\\u044e, \\u043d\\u0456\\u0436 \\u043d\\u0430\\u0441\\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u0434\\u0456.\", \"2\": \"\\u041c\\u0435\\u043d\\u0448\\u043e\\u044e, \\u043d\\u0456\\u0436 \\u043d\\u0430\\u0441\\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u0434\\u0456.\", \"3\": \"\\u0422\\u0430\\u043a\\u043e\\u044e, \\u0449\\u043e \\u0432\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0430\\u0454 \\u0434\\u0456\\u0439\\u0441\\u043d\\u043e\\u0441\\u0442\\u0456.\"}","correctAnswer":"1","isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb58179825bacc917a2"},"moduleNumber":26,"question":"Що мається на увазі під зупинним шляхом?","answers":"{\"1\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u0441\\u0442\\u0430\\u043d\\u044c, \\u043f\\u0440\\u043e\\u0439\\u0434\\u0435\\u043d\\u0430 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u043c \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u043e\\u043c \\u0437 \\u043c\\u043e\\u043c\\u0435\\u043d\\u0442\\u0443 \\u0432\\u0438\\u044f\\u0432\\u043b\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0432\\u043e\\u0434\\u0456\\u0454\\u043c  \\u043d\\u0435\\u0431\\u0435\\u0437\\u043f\\u0435\\u043a\\u0438 \\u0434\\u043e \\u043f\\u043e\\u0432\\u043d\\u043e\\u0457 \\u0437\\u0443\\u043f\\u0438\\u043d\\u043a\\u0438.\", \"2\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u0441\\u0442\\u0430\\u043d\\u044c, \\u043f\\u0440\\u043e\\u0439\\u0434\\u0435\\u043d\\u0430 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u043c \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u043e\\u043c \\u0437 \\u043c\\u043e\\u043c\\u0435\\u043d\\u0442\\u0443 \\u043f\\u043e\\u0447\\u0430\\u0442\\u043a\\u0443  \\u0441\\u043f\\u0440\\u0430\\u0446\\u044c\\u043e\\u0432\\u0443\\u0432\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f \\u0433\\u0430\\u043b\\u044c\\u043c\\u0456\\u0432\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u043f\\u0440\\u0438\\u0432\\u043e\\u0434\\u0443 \\u0434\\u043e \\u043f\\u043e\\u0432\\u043d\\u043e\\u0457 \\u0437\\u0443\\u043f\\u0438\\u043d\\u043a\\u0438.\", \"3\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u0441\\u0442\\u0430\\u043d\\u044c, \\u0449\\u043e\\t\\u0432\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0430\\u0454 \\u0433\\u0430\\u043b\\u044c\\u043c\\u0456\\u0432\\u043d\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0448\\u043b\\u044f\\u0445\\u0443, \\u0432\\u0438\\u0437\\u043d\\u0430\\u0447\\u0435\\u043d\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0442\\u0435\\u0445\\u043d\\u0456\\u0447\\u043d\\u043e\\u044e  \\u0445\\u0430\\u0440\\u0430\\u043a\\u0442\\u0435\\u0440\\u0438\\u0441\\u0442\\u0438\\u043a\\u043e\\u044e \\u0434\\u0430\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0443.\"}","correctAnswer":"1","isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb58179825bacc917a3"},"moduleNumber":27,"question":"Якими критеріями мають керуватися водії, обираючи швидкість у  відповідності до видимості за напрямком руху?","answers":"{\"1\": \"\\u0428\\u0432\\u0438\\u0434\\u043a\\u0456\\u0441\\u0442\\u044c \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443 \\u0456 \\u0432\\u0438\\u0434\\u0438\\u043c\\u0456\\u0441\\u0442\\u044c \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0438 \\u043c\\u0456\\u0436 \\u0441\\u043e\\u0431\\u043e\\u044e \\u043d\\u0435 \\u043f\\u043e\\u0432\\u2018\\u044f\\u0437\\u0430\\u043d\\u0456.\", \"2\": \"\\u0423 \\u043d\\u0430\\u0441\\u0435\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e\\u043c\\u0443 \\u043f\\u0443\\u043d\\u043a\\u0442\\u0456, \\u043f\\u0440\\u0438 \\u0432\\u0438\\u0431\\u043e\\u0440\\u0456 \\u0448\\u0432\\u0438\\u0434\\u043a\\u043e\\u0441\\u0442\\u0456 \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443, \\u043d\\u0430 \\u0432\\u0438\\u0434\\u0438\\u043c\\u0456\\u0441\\u0442\\u044c \\u043c\\u043e\\u0436\\u043d\\u0430 \\u043d\\u0435 \\u0437\\u0432\\u0430\\u0436\\u0430\\u0442\\u0438.\", \"3\": \"\\u0427\\u0438\\u043c \\u0433\\u0456\\u0440\\u0448\\u0430 \\u0432\\u0438\\u0434\\u0438\\u043c\\u0456\\u0441\\u0442\\u044c, \\u0442\\u0438\\u043c \\u043c\\u0435\\u043d\\u0448\\u043e\\u044e \\u043c\\u0430\\u0454 \\u0431\\u0443\\u0442\\u0438 \\u0448\\u0432\\u0438\\u0434\\u043a\\u0456\\u0441\\u0442\\u044c \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443.\"}","correctAnswer":"3","isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb58179825bacc917a4"},"moduleNumber":28,"question":"У якому випадку легковий автомобіль\u0009більш стійкий проти  перекидання на повороті?","answers":"{\"1\": \"\\u0411\\u0435\\u0437 \\u0432\\u0430\\u043d\\u0442\\u0430\\u0436\\u0443 \\u0456 \\u043f\\u0430\\u0441\\u0430\\u0436\\u0438\\u0440\\u0456\\u0432.\", \"2\": \"\\u0417 \\u043f\\u0430\\u0441\\u0430\\u0436\\u0438\\u0440\\u0430\\u043c\\u0438, \\u0430\\u043b\\u0435 \\u0431\\u0435\\u0437 \\u0432\\u0430\\u043d\\u0442\\u0430\\u0436\\u0443.\", \"3\": \"\\u0411\\u0435\\u0437 \\u043f\\u0430\\u0441\\u0430\\u0436\\u0438\\u0440\\u0456\\u0432, \\u0430\\u043b\\u0435 \\u0437 \\u0432\\u0430\\u043d\\u0442\\u0430\\u0436\\u0435\\u043c \\u043d\\u0430 \\u0432\\u0435\\u0440\\u0445\\u043d\\u044c\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0431\\u0430\\u0433\\u0430\\u0436\\u043d\\u0438\\u043a\\u0443.\"}","correctAnswer":"1","isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb58179825bacc917a5"},"moduleNumber":29,"question":"Що слід зробити водієві, щоб запобігти   виникненню   заносу   під час проїзду крутого повороту?","answers":"{\"1\": \"\\u041f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434 \\u043f\\u043e\\u0432\\u043e\\u0440\\u043e\\u0442\\u043e\\u043c \\u0437\\u043d\\u0438\\u0437\\u0438\\u0442\\u0438 \\u0448\\u0432\\u0438\\u0434\\u043a\\u0456\\u0441\\u0442\\u044c \\u0456 \\u043d\\u0430\\u0442\\u0438\\u0441\\u043d\\u0443\\u0442\\u0438 \\u043d\\u0430 \\u043f\\u0435\\u0434\\u0430\\u043b\\u044c \\u0437\\u0447\\u0435\\u043f\\u043b\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f, \\u0449\\u043e\\u0431 \\u0434\\u0430\\u0442\\u0438 \\u043c\\u043e\\u0436\\u043b\\u0438\\u0432\\u0456\\u0441\\u0442\\u044c \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044e \\u0440\\u0443\\u0445\\u0430\\u0442\\u0438\\u0441\\u044f \\u043d\\u0430\\u043a\\u0430\\u0442\\u043e\\u043c \\u043d\\u0430 \\u043f\\u043e\\u0432\\u043e\\u0440\\u043e\\u0442\\u0456.\", \"2\": \"\\u041f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434 \\u043f\\u043e\\u0432\\u043e\\u0440\\u043e\\u0442\\u043e\\u043c \\u0437\\u043d\\u0438\\u0437\\u0438\\u0442\\u0438 \\u0448\\u0432\\u0438\\u0434\\u043a\\u0456\\u0441\\u0442\\u044c, \\u0437\\u0430 \\u043d\\u0435\\u043e\\u0431\\u0445\\u0456\\u0434\\u043d\\u043e\\u0441\\u0442\\u0456 \\u0432\\u0432\\u0456\\u043c\\u043a\\u043d\\u0443\\u0442\\u0438 \\u0437\\u043d\\u0438\\u0436\\u0435\\u043d\\u0443 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434\\u0430\\u0447\\u0443, \\u0430 \\u043f\\u0456\\u0434 \\u0447\\u0430\\u0441 \\u043f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0437\\u0434\\u0443 \\u043f\\u043e\\u0432\\u043e\\u0440\\u043e\\u0442\\u0443 \\u043d\\u0435 \\u0437\\u0431\\u0456\\u043b\\u044c\\u0448\\u0443\\u0432\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0440\\u0456\\u0437\\u043a\\u043e \\u0448\\u0432\\u0438\\u0434\\u043a\\u0456\\u0441\\u0442\\u044c \\u0456 \\u043d\\u0435 \\u0433\\u0430\\u043b\\u044c\\u043c\\u0443\\u0432\\u0430\\u0442\\u0438.\", \"3\": \"\\u0414\\u043e\\u043f\\u0443\\u0441\\u043a\\u0430\\u0454\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u0431\\u0443\\u0434\\u044c-\\u044f\\u043a\\u0430 \\u0437 \\u043d\\u0430\\u0432\\u0435\\u0434\\u0435\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0434\\u0456\\u0439.\"}","correctAnswer":"2","isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb58179825bacc917a6"},"moduleNumber":30,"question":"У який момент слід поступово відпускати стоянкове гальмо, починаючи рух на підйомі?","answers":"{\"1\": \"\\u0414\\u043e \\u043f\\u043e\\u0447\\u0430\\u0442\\u043a\\u0443 \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443.\", \"2\": \"\\u041f\\u0456\\u0441\\u043b\\u044f \\u043f\\u043e\\u0447\\u0430\\u0442\\u043a\\u0443 \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443.\", \"3\": \"\\u041e\\u0434\\u043d\\u043e\\u0447\\u0430\\u0441\\u043d\\u043e \\u0437 \\u043f\\u043e\\u0447\\u0430\\u0442\\u043a\\u043e\\u043c \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443.\"}","correctAnswer":"3","isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb58179825bacc917a7"},"moduleNumber":31,"question":"Під час руху якою ділянкою дороги дія сильного бокового вітру  найбільш небезпечна?","answers":"{\"1\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043a\\u0440\\u0438\\u0442\\u043e\\u044e.\", \"2\": \"\\u0417\\u0430\\u043a\\u0440\\u0438\\u0442\\u043e\\u044e \\u0434\\u0435\\u0440\\u0435\\u0432\\u0430\\u043c\\u0438.\", \"3\": \"\\u041f\\u0456\\u0434 \\u0447\\u0430\\u0441 \\u0432\\u0438\\u0457\\u0437\\u0434\\u0443 \\u0437 \\u0437\\u0430\\u043a\\u0440\\u0438\\u0442\\u043e\\u0457 \\u0434\\u0456\\u043b\\u044f\\u043d\\u043a\\u0438 \\u043d\\u0430 \\u0432\\u0456\\u0434\\u043a\\u0440\\u0438\\u0442\\u0443.\"}","correctAnswer":"3","isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb58179825bacc917a8"},"moduleNumber":32,"question":"Чи залежить вибір бокового інтервалу від швидкості руху?","answers":"{\"1\": \"\\u0412\\u0438\\u0431\\u0456\\u0440 \\u0431\\u043e\\u043a\\u043e\\u0432\\u043e\\u0433\\u043e \\u0456\\u043d\\u0442\\u0435\\u0440\\u0432\\u0430\\u043b\\u0443 \\u0432\\u0456\\u0434 \\u0448\\u0432\\u0438\\u0434\\u043a\\u043e\\u0441\\u0442\\u0456 \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443 \\u043d\\u0435 \\u0437\\u0430\\u043b\\u0435\\u0436\\u0438\\u0442\\u044c.\", \"2\": \"\\u0417\\u0431\\u0456\\u043b\\u044c\\u0448\\u0443\\u044e\\u0447\\u0438 \\u0448\\u0432\\u0438\\u0434\\u043a\\u0456\\u0441\\u0442\\u044c \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443, \\u0431\\u0456\\u0447\\u043d\\u0438\\u0439 \\u0456\\u043d\\u0442\\u0435\\u0440\\u0432\\u0430\\u043b \\u043d\\u0435\\u043e\\u0431\\u0445\\u0456\\u0434\\u043d\\u043e \\u0437\\u0431\\u0456\\u043b\\u044c\\u0448\\u0438\\u0442\\u0438.\"}","correctAnswer":"2","isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb58179825bacc917a9"},"moduleNumber":33,"question":"Як змінюється поле зору водія зі збільшенням швидкості руху?","answers":"{\"1\": \"\\u041d\\u0435 \\u0437\\u043c\\u0456\\u043d\\u044e\\u0454\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f.\", \"2\": \"\\u0420\\u043e\\u0437\\u0448\\u0438\\u0440\\u044e\\u0454\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f.\", \"3\": \"\\u0417\\u0432\\u0443\\u0436\\u0443\\u0454\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f.\"}","correctAnswer":"3","isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb58179825bacc917aa"},"moduleNumber":34,"question":"Який стиль водіння забезпечить найменшу витрату палива?","answers":"{\"1\": \"\\u0427\\u0430\\u0441\\u0442\\u0435 \\u0456 \\u0440\\u0456\\u0437\\u043a\\u0435 \\u043f\\u0440\\u0438\\u0441\\u043a\\u043e\\u0440\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u043f\\u0440\\u0438 \\u043f\\u043b\\u0430\\u0432\\u043d\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0443\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u043b\\u044c\\u043d\\u0435\\u043d\\u043d\\u0456.\", \"2\": \"\\u041f\\u043b\\u0430\\u0432\\u043d\\u0435 \\u043f\\u0440\\u0438\\u0441\\u043a\\u043e\\u0440\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u043f\\u0440\\u0438 \\u0440\\u0456\\u0437\\u043a\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0443\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u043b\\u044c\\u043d\\u0435\\u043d\\u043d\\u0456.\", \"3\": \"\\u041f\\u043b\\u0430\\u0432\\u043d\\u0435 \\u043f\\u0440\\u0438\\u0441\\u043a\\u043e\\u0440\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u043f\\u0440\\u0438 \\u043f\\u043b\\u0430\\u0432\\u043d\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0443\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u043b\\u044c\\u043d\\u0435\\u043d\\u043d\\u0456.\"}","correctAnswer":"3","isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb58179825bacc917ab"},"moduleNumber":35,"question":"Як змінюється довжина гальмівного шляху легкового автомобіля під час руху з причепом, не оснащеним гальмівною системою?","answers":"{\"1\": \"\\u0417\\u043c\\u0435\\u043d\\u0448\\u0443\\u0454\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f, \\u043e\\u0441\\u043a\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u043f\\u0440\\u0438\\u0447\\u0456\\u043f \\u0447\\u0438\\u043d\\u0438\\u0442\\u044c \\u0434\\u043e\\u0434\\u0430\\u0442\\u043a\\u043e\\u0432\\u0438\\u0439 \\u043e\\u043f\\u0456\\u0440 \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443.\", \"2\": \"\\u0417\\u0431\\u0456\\u043b\\u044c\\u0448\\u0443\\u0454\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f.\", \"3\": \"\\u041d\\u0435 \\u0437\\u043c\\u0456\\u043d\\u044e\\u0454\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f.\"}","correctAnswer":"2","isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb58179825bacc917ac"},"moduleNumber":36,"question":"Як слід вчинити водієві, якщо під\u0009час руху сухою дорогою з   асфальто-бетонним покриттям почав накрапати дощ?","answers":"{\"1\": \"\\u0417\\u043c\\u0435\\u043d\\u0448\\u0438\\u0442\\u0438 \\u0448\\u0432\\u0438\\u0434\\u043a\\u0456\\u0441\\u0442\\u044c \\u0456 \\u0431\\u0443\\u0442\\u0438 \\u043e\\u0441\\u043e\\u0431\\u043b\\u0438\\u0432\\u043e \\u043e\\u0431\\u0435\\u0440\\u0435\\u0436\\u043d\\u0438\\u043c.\", \"2\": \"\\u041d\\u0435 \\u0437\\u043c\\u0456\\u043d\\u044e\\u044e\\u0447\\u0438 \\u0448\\u0432\\u0438\\u0434\\u043a\\u043e\\u0441\\u0442\\u0456, \\u043f\\u0440\\u043e\\u0434\\u043e\\u0432\\u0436\\u0438\\u0442\\u0438 \\u0440\\u0443\\u0445.\", \"3\": \"\\u0417\\u0431\\u0456\\u043b\\u044c\\u0448\\u0438\\u0442\\u0438 \\u0448\\u0432\\u0438\\u0434\\u043a\\u0456\\u0441\\u0442\\u044c \\u0456 \\u0441\\u043f\\u0440\\u043e\\u0431\\u0443\\u0432\\u0430\\u0442\\u0438 \\u043f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0445\\u0430\\u0442\\u0438 \\u044f\\u043a\\u043e\\u043c\\u043e\\u0433\\u0430 \\u0431\\u0456\\u043b\\u044c\\u0448\\u0443 \\u0432\\u0456\\u0434\\u0441\\u0442\\u0430\\u043d\\u044c, \\u043f\\u043e\\u043a\\u0438 \\u043d\\u0435 \\u043f\\u043e\\u0447\\u0430\\u0432\\u0441\\u044f \\u0441\\u0438\\u043b\\u044c\\u043d\\u0438\\u0439 \\u0434\\u043e\\u0449.\"}","correctAnswer":"1","isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb58179825bacc917ad"},"moduleNumber":37,"question":"Для припинення занесення, викликаного гальмуванням, водій у першу чергу має:","answers":"{\"1\": \"\\u041f\\u0440\\u0438\\u043f\\u0438\\u043d\\u0438\\u0442\\u0438 \\u0440\\u043e\\u0437\\u043f\\u043e\\u0447\\u0430\\u0442\\u0435 \\u0433\\u0430\\u043b\\u044c\\u043c\\u0443\\u0432\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f.\", \"2\": \"\\u0412\\u0438\\u043c\\u043a\\u043d\\u0443\\u0442\\u0438 \\u0437\\u0447\\u0435\\u043f\\u043b\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f.\", \"3\": \"\\u041f\\u0440\\u043e\\u0434\\u043e\\u0432\\u0436\\u0438\\u0442\\u0438 \\u0433\\u0430\\u043b\\u044c\\u043c\\u0443\\u0432\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f, \\u043d\\u0435 \\u0437\\u043c\\u0456\\u043d\\u044e\\u044e\\u0447\\u0438 \\u0437\\u0443\\u0441\\u0438\\u043b\\u043b\\u044f \\u043d\\u0430 \\u043f\\u0435\\u0434\\u0430\\u043b\\u044c \\u0433\\u0430\\u043b\\u044c\\u043c\\u0430.\"}","correctAnswer":"1","isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb58179825bacc917ae"},"moduleNumber":38,"question":"У темну пору доби та в похмуру погоду швидкість зустрічного  автомобіля видається:","answers":"{\"1\": \"\\u041d\\u0438\\u0436\\u0447\\u043e\\u044e, \\u043d\\u0456\\u0436 \\u043d\\u0430\\u0441\\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u0434\\u0456.\", \"2\": \"\\u0412\\u0438\\u0449\\u043e\\u044e, \\u043d\\u0456\\u0436 \\u043d\\u0430\\u0441\\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u0434\\u0456.\", \"3\": \"\\u0421\\u043f\\u0440\\u0438\\u0439\\u043d\\u044f\\u0442\\u0442\\u044f \\u0448\\u0432\\u0438\\u0434\\u043a\\u043e\\u0441\\u0442\\u0456 \\u043d\\u0435 \\u0437\\u043c\\u0456\\u043d\\u044e\\u0454\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f.\"}","correctAnswer":"1","isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb58179825bacc917af"},"moduleNumber":39,"question":"Гальмовим шляхом вважається:","answers":"{\"1\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u0441\\u0442\\u0430\\u043d\\u044c, \\u0449\\u043e \\u043f\\u0440\\u043e\\u0445\\u043e\\u0434\\u0438\\u0442\\u044c \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0439 \\u0437\\u0430\\u0441\\u0456\\u0431, \\u0437 \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u044f, \\u0434\\u0435 \\u043f\\u043e\\u0447\\u0438\\u043d\\u0430\\u044e\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u0447\\u0456\\u0442\\u043a\\u043e  \\u0432\\u0438\\u0440\\u0430\\u0436\\u0435\\u043d\\u0456 \\u0441\\u043b\\u0456\\u0434\\u0438 \\u0433\\u0430\\u043b\\u044c\\u043c\\u0443\\u0432\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f \\u0434\\u043e \\u043f\\u043e\\u0432\\u043d\\u043e\\u0457 \\u0437\\u0443\\u043f\\u0438\\u043d\\u043a\\u0438.\", \"2\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u0441\\u0442\\u0430\\u043d\\u044c, \\u0449\\u043e \\u043f\\u0440\\u043e\\u0445\\u043e\\u0434\\u0438\\u0442\\u044c \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0439 \\u0437\\u0430\\u0441\\u0456\\u0431 \\u043f\\u0456\\u0434 \\u0447\\u0430\\u0441 \\u0435\\u043a\\u0441\\u0442\\u0440\\u0435\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u0433\\u0430\\u043b\\u044c\\u043c\\u0443\\u0432\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f \\u0437   \\u043f\\u043e\\u0447\\u0430\\u0442\\u043a\\u0443 \\u0432\\u043f\\u043b\\u0438\\u0432\\u0443 \\u043d\\u0430 \\u043e\\u0440\\u0433\\u0430\\u043d\\u0438 \\u043a\\u0435\\u0440\\u0443\\u0432\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f \\u0433\\u0430\\u043b\\u044c\\u043c\\u043e\\u0432\\u043e\\u044e \\u0441\\u0438\\u0441\\u0442\\u0435\\u043c\\u043e\\u044e \\u0434\\u043e \\u043f\\u043e\\u0432\\u043d\\u043e\\u0457 \\u0437\\u0443\\u043f\\u0438\\u043d\\u043a\\u0438.\"}","correctAnswer":"2","isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb58179825bacc917b0"},"moduleNumber":40,"question":" На якому малюнку показано правильне положення рук на рульовому колесі?","answers":"{\"1\": \"1)\\u041d\\u0430 \\u043b\\u0456\\u0432\\u043e\\u043c\\u0443.\", \"2\": \"2)\\u041d\\u0430 \\u0441\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434\\u043d\\u044c\\u043e\\u043c\\u0443.\", \"3\": \"     3)\\u041d\\u0430 \\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u043e\\u043c\\u0443.\"}","correctAnswer":"3","isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb58179825bacc917b1"},"moduleNumber":41,"question":" Яку відстань проїде транспортний засіб за одну секунду за швидкості руху близько 60 км/год?","answers":"{\"1\": \"1) \\u041f\\u0440\\u0438\\u0431\\u043b\\u0438\\u0437\\u043d\\u043e 16 \\u043c.\", \"2\": \"2) \\u041f\\u0440\\u0438\\u0431\\u043b\\u0438\\u0437\\u043d\\u043e 10 \\u043c.\", \"3\": \"3) \\u041f\\u0440\\u0438\\u0431\\u043b\\u0438\\u0437\\u043d\\u043e 25 \\u043c.\"}","correctAnswer":"1","isImage":false}
